一齊做義工

想對社會多啲貢獻，唔想淨係搵錢洗錢，如果想一齊做下義工就入group啦！

有時唔一定要去老人院先係為社會出力，令到身邊人開心已經好難得了。

有無狗義工？

條link 唔得既

me

條link fail?